HKMap 被 DDOS

屌 load唔到

有DDOS 姐係

屌

其實落場打副本嘅人會唔會睇hkmaplive?
真係有用的話
建議團隊upgrade個host
改善情報system
求下團隊改善
ps純常性報料

通常會有隊友係安全地方睇
再同佢地講